（冇睇說明書）密西根州川普6000票誤算給拜登 軟體公司：人為疏失

美國總統大選開票作業牛步，有傳聞指軟體出錯，密西根州安特里姆郡6000張川普選票算給拜登，軟體公司澄清，這是人為疏失非軟體凸槌，經重新計票確定安特里姆郡是川普贏。

福斯新聞網（Fox News）報導，密西根州共和黨黨部女主委柯克斯（Laura Cox）表示：「在安特里姆郡（Antrim County），原屬共和黨的票數卻計入民主黨，以致我們的候選人損失6000票，安特姆郡書記官出面表示：『製表軟體出錯並造成選票誤算』。」

柯克斯指出：「從發現錯誤到現在，我們已知密西根州全部83個郡中有47個郡使用同樣的計票軟體。」

當地電視台Wood TV報導，最初的報票似乎是民主黨候選人拜登（Joe Biden）在安特里姆郡領先川普（Donald Trump），由於安特里姆郡向來是共和黨的票倉，這個明顯的錯誤隨即被發現，而在4日重新計票，確定安特里姆郡由川普贏。最後發現這個錯誤只是與人為疏失有關的個案。

Wood TV報導指出，軟體公司ElectionSource今天發聲明澄清，這套計票軟體「運作精準」，同時出具安特里姆郡書記官的聲明，證實這個問題是因為書記官辦公室對選票做出的一項改變。

另據「紐約時報」（New York Times）報導，美國總統大選計票進入尾聲，情況越來越不利的現任總統川普矢言上法庭抗爭選舉結果，但有關選舉舞弊的指控始終缺乏證據，讓他的法律戰進展有限，大多仍訴諸政治語言。

福斯新聞網則報導，川普的連任之路似乎前景黯淡，根據昨天非官方的計票，亞利桑那州、喬治亞州、內華達州與賓夕法尼亞州，目前都是拜登領先，若他持續維持目前的優勢，拜登將當選美國總統。

這個明顯的錯誤隨即被發現，而在4日重新計票，確定安特里姆郡由川普贏

計番比大豆侵啦，愛侵力唔好再嘈啦

[鬼到爆］GA投票機器 投票日一日前供應商上戴更新 引致延誤 監票官員：不正常 從來冇發生過 不知更新既內容

明年九月立法會選舉都用？

Michigan is made up of 83 counties.
MI有83個county
每個county 都計錯少少 條數都幾襟計

拜登：我們建立了美國政治史上最廣泛及包容的選民舞弊組織

Yahoo news

每個1500 都 12萬幾

少少地計錯1千票都83000票

嘩
你83個地方重點侵個結果都未必一樣啦
求其搵個替死鬼出黎就算

係10萬起跳

Btw 我無端端比人負皮

侵mi 輸幾多？

又咁啱俾晒拜登

雖然你地話班農唔可信
不過個受訪者講既野都幾有趣

你預輸緊15萬only

Wood TV報導指出，軟體公司ElectionSource今天發聲明澄清，這套計票軟體「運作精準」，同時出具安特里姆郡書記官的聲明，證實這個問題是因為書記官辦公室對選票做出的一項改變。

千錯萬錯部機無錯 人無錯
只係公佈呢件事既書記官辦公室錯

Pm sa p全撚部捉晒番去問話la
咁柒簡單的系統 可以錯得咁嚴重的

G鋒:契媽唔係啲咁嘅人

首先，我撐侵
fc
fake news
不願面對現實
輸打贏要
連燈仔
愛侵力
右膠
唔係主流媒體
nbc cnn冇播
你係美國人咩？
民主係咁架喇，兒燈仔
果然唔值得擁有民主
你哋都冇投票權

好似話係今年先開始Dominion、KnowInk既機器